「求救」我整唔左啊媽既耳環！

啱啱去左轉朋友屋企
返到屋企摸一摸隻右耳發現唔見左
搵左成個屋企 都冇
好可能係街到唔見
唯有聽日起身睇下朋友會唔會見到係屋企
無論如何都諗住等天光之後出街搵多次
再去轉警署
係鑽石耳環黎，我唔知價錢係幾多
對耳環對我係好緊要，我對呢啲好少研究
有冇識睇既巴絲可以話我知呢款可以邊到買到
我真係唔想令到媽咪唔開心
同埋我依家得返一隻，其實啲珠寶行有冇得單買一邊？
大家入黎鬧我不孝點都好，我都會多謝大家幫我推
因為對耳環對我黎講真係好緊要

拎去mabelle嗰d睇下有冇同款買番比佢算啦

好多珠寶行都可以訂造
你拎手上個隻叫佢跟住造多隻就得
搵d樓上/細舖食水無咁深
我諗幾千走唔甩

知道 雖然好白痴，但佢地係咪冇得單邊買？ 我仲係學生 冇咁多錢

揾業餘工藝師幫手啦

唔該曬
我會試下搵

邊到可以搵到？

Taobao

多謝先 上taobao我怕我本身啲鑽都被人換走埋

即係揾隻類似嘅款

睇啲石起碼每粒有40-50份
50份成色唔好都過萬
你點賠

如果可以單邊訂造，應該會平啲

揾成點呀

樓主剪指甲好嗎

人地一對
你走去買一隻
點平俾你

破財就緊架啦，不過隻野唔算太貴，連工帶料幾千蚊啦

又一個要去做ptgf

廿份俾多啦，四十份好大粒做唔到依啲款，唔好嚇樓主啦

搵唔到呀 今日自己一個去曬琴日去過既地方，點知都係冇 盡曬人事

Sorry 因為過幾日要去整甲 依家留長緊

上面有人話可以訂做 睇下咩價先喇

唔該 不過係咪去啲細舖頭會平啲